滿洲、香港與台灣

滿洲、香港與台灣

FB: Yi-Kai Lin

從天朝的角度來看，1945年後天朝共產党吃下了滿洲這個東亞富庶繁榮之地，從而得到的武器與軍工廠和稅收，加上成功統戰了美國，使他們打敗國民党得到了大半個東亞大地。

1997年後天朝吃下了香港，從而得到的豐富外匯、金融網路與香港企業資本，加上成功統戰了美國日本歐洲以加入WTO,引入台灣製造網路落地，使他們一路發到可以挑戰嗆聲美國日本歐洲締造自己的國際規範，高層權貴家族也比歐美百年基業的家族更有錢。

有了這些慣例，天朝當然想吃下仙島，以得到仙島的外匯、產業根基和各種資本，從而面對天朝自身無效率的国家資本主義龐大危機和債務炸彈。在中美熱戰升級的當下，吞併台灣這件事，就像是一個可以讓末期癌症患者延命十年的緩解劑。

但天朝共產黨在吞併滿洲之後，最後滿洲從東亞首屈一指的富庶繁榮國家，淪落到遍地方都是殭屍企業，對外以批次輸出黑社會和妓女聞名的黑色區域。在吃下香港之後，香港的英國法治傳統、新聞自由與市民社會基底，已在數十年間被揮霍殆盡，引爆了一整個年輕世代的反中國殖民主義抗議。如果天朝吃下仙島，在滿洲和香港發生的事，同樣會發生在仙島身上。

當然，東突爾其斯坦發生的事，同樣也會發生在仙島身上。器官農場和集中營，將在各大城市集中開設，再批次把人運送到天朝內地。不過廣大的鄉民不用擔心，因為天朝會有整套的假新聞用來清洗這些血跡，透過現代網路平台分發到每個人的手機。到時候，你會看到很多人被天朝招待到內地旅遊，因為太開心了而不想回來的案例畫面……

台灣外匯存底總額
4604.4(億美元) 2018年9月

香港外匯存底總額
4264(億美元) 2018年9月

中國外匯儲備總額
30870.2(億美元) 2018年9月

食左香港台灣
又可以續命

香港財政儲備快要落入北京手中

被中共統治過既地方, 真係越搞越衰

仲有西藏又係咁

原本西藏好多歷史文明建築
但被中共放火燒哂, 然後再興建 酒店 酒吧 去吸引遊客